目前話會選入去打交既得快必，其他人參選人根撚本冇承諾過選左入去會打大交

講多次，d零戰鬥力既合成獸係你地有份鍊出黎

熱狗打交未？